一人一個出咗嚟社會先知道嘅道理

返工比女上司性騷擾係唔可以反抗

同埋含大fg 啲女的確特別淫
鍾意追撚含

社會陰險，冇人信得過
唔係努力就有用
上司玩你，你要接受

自己利益永遠係第一